憑毅進 爛漢子 濫打不羞恥

憑毅進 爛漢子 濫打不羞恥
胡亂棍 亂噴水 警員是有罪
催淚 掟中信 無路退逼人索霧
警號 冇位掛 昂步上記你老母
衝前去 全部膠彈headshot你有種
跨步上 重拾暴盾去守政總

「胡亂毆」 better?

推到有人唱上YouTube

推

憑毅進 爛漢子 濫打不羞恥
胡亂棍 亂噴椒 驅除沒有罪
催淚 掟中信 無路退逼人索霧
警號 冇位掛 昂步顧盼上記招
衝前去 前面仆街 只有你中招
跨步上 重拾暴盾去捨名字

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

香港當代最具影響力童謠
提醒下一代要努力讀書